摩洛哥一睇就知打假波啦

上場自己頂入
今場仲衰，傳中波唔mark牙朗
咩玩法？